[
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0001",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-013",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมแอร์น๊อคเกอร์ถัง13",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-01 09:45:15",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 13",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-20 11:25:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไม่มีแรงเคาะฮ๊อตเปอร์เซ็นต์",
        "solution": "เปลี่ยนศีลใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0002",
        "internalSerial": "3005100458",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "Rรื้อฉนวนหุ้มไซโคลนเตาอบไซโล",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-02 14:34:05",
        "remark": "ไซโคลนพัดลมร้อนฝั่งขวาตัวที่ 1 (K B5)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-14 10:15:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เนื่องจากต้องเปลี่ยนไซโคลนลูกใหม่",
        "solution": "ได้ทำการรื้อฉนวนกันความร้อนออกก่อน",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0003",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ขอเบิกshear pin  pl1  2อัน  เหล็กลงdie",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 06:22:34",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0004",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมโทรศัพท์ห้องmixerไม่ติด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-03 10:03:34",
        "remark": "ห้องมิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:56:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายส่งสัญญาณหลวม",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0005",
        "internalSerial": "3005100019",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้องบรรจุ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 13:44:52",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ ห้องควบคุมหัวบรรจุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:12:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0006",
        "internalSerial": "3005100015",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้องผจก.ฝ่ายผลิต",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 13:46:56",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ ห้องผู้จัดการฝ่ายผลิต",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:11:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0007",
        "internalSerial": "3005100020",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "Pm. เครื่องปรับอากาศห้องไฟฟ้า1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 13:53:55",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:09:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0008",
        "internalSerial": "3005100021",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้องไฟฟ้า2",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 13:55:50",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:10:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0009",
        "internalSerial": "3005100022",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้องไฟฟ้า3",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 13:57:09",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:08:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0010",
        "internalSerial": "3005-11-118-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทำพื้น PU Loadout C",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-03 15:09:15",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0011",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบคอนโทรลรั้วโรงงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-03 15:36:20",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0012",
        "internalSerial": "3005100699",
        "toolName": "Transformer (หม้อแปลงไฟฟ้า)",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟประจำปีหม้อแปลง 2000 kVA",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-03 15:38:16",
        "remark": "หม้อแปลง 2,000 kVA",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0013",
        "internalSerial": "3005-91-909-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงหัวสเปรย์ฆ่าเชื้อ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-03 15:40:45",
        "remark": "โรงฆ่าเชื้อ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 11:31:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0014",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-015",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้องชั้นปากถ้ง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 20:23:22",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปากถังชั้น 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:07:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0015",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-014",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้องอัดเม็ดใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 20:25:38",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องอัดเม็ดใหม่",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:06:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0016",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-016",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้องserver",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 20:28:20",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้อง Server ชั้น 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:05:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0017",
        "internalSerial": "3005100013",
        "toolName": "Batching Control System",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้องmixer",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 20:32:04",
        "remark": "ระบบ Batching Control",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:05:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0018",
        "internalSerial": "3005101039",
        "toolName": "Ozone Generator (โอโซน)",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้อง ozone1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 20:35:00",
        "remark": "เครื่องผลิตโอโซน 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-09 16:21:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0019",
        "internalSerial": "3005101040",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศหัองozone2",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 20:37:58",
        "remark": "แอร์ห้องโอโซน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-09 16:20:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0020",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-012",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้องEmzine",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 20:41:52",
        "remark": "ห้อง Enzyme",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:04:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0021",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้อง Clean  Room",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 20:45:19",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:03:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0022",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-006",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศ ห้องควบคุมไซโล",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 20:53:45",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:02:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0023",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-016",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมผนังท่อแอร์ ห้องserver",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 21:02:02",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้อง Server ชั้น 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:01:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0024",
        "internalSerial": "3005100023",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "Pm.เครื่องปรับอากาศห้องไฟฟ้า4",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-03 21:18:28",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 11:00:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0025",
        "internalSerial": "3005100933",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "R.เปลี่ยนซีลกระบอกลมy-valve ลิ้นรับบด2ลมรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-05 07:36:28",
        "remark": "สไลด์ลงเครื่องบด 2 (กระบอกลม)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-12 19:25:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลคอกระบอกสูปลมรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลคอใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0026",
        "internalSerial": "3005100315",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "Rปรับปรุงตัววัดอุณหภูมิบรรจุ",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-05 10:05:31",
        "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 15:59:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ก้านหัก",
        "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0027",
        "internalSerial": "3005100748",
        "toolName": "Fire Pump",
        "problem": "เปลี่ยนมอเตอร์ปั้มน้ำดับเพลิงตัวที่ 2",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-05 16:38:50",
        "remark": "ปั๊มน้ำดับเพลิงแบบเครื่องยนต์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0028",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝ้าห้องน้ำห้องประชุม 2",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-06 08:32:37",
        "remark": "ห้องน้ำ ห้องประชุม 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 10:53:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "น้ำล้นรางน้ำ ทำให้ฝ่าพัง",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0029",
        "internalSerial": "3005-11-111-07",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมชุดมาโนมิเตอร์ชุดดูดฝุ่นทางเท O3",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-06 09:29:14",
        "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 15:58:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0030",
        "internalSerial": "3005100524",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "Rซ่อมชุดมาโนมิเตอร์ชุดดูดฝุ่นทางเท O1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-06 09:30:32",
        "remark": "แอร์เจ็ทฟิลเตอร์ทางเท O1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 15:55:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0031",
        "internalSerial": "3005-11-117-04-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.เปลี่ยนบินถังF2บรรจุโชเต็มตลอด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-06 10:27:57",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บรรจุ 4 ถัง F2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 09:47:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพใช้งานมานาน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0032",
        "internalSerial": "3005100071",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "R.ซ่อมกระบอกสูบสับขาแยกเครื่องบด1ซิลรั่ว",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-06 10:32:10",
        "remark": "เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-12 19:24:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลคอกระบอกสูบลมรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลคอใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0033",
        "internalSerial": "3005100168",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R.เปลี่ยนผ้าหุ้มข้อต่อ air jet  mixer line4และท่อยางแตก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-06 12:05:33",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 6 หัว (PL 4)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:44:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผ้าหุ้มข้อต่อท่อขาด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0034",
        "internalSerial": "3005-31-133-01-352",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R. เปลี่ยนลูกลอยถังพักน้ำ ระบบผลิตน้ำ  RO",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-10-06 12:09:42",
        "remark": "ระบบบำบัดน้ำ RO",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-10 08:09:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ลูกลอยของเก่าเสื่อมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0035",
        "internalSerial": "3005100287",
        "toolName": "Rotary Air Lock",
        "problem": "R.ซ่อมใบแอร์ล็อคลงคูเลอร์ปั้มเม็ดPL4ลอยเชื่อมแตก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-06 13:12:49",
        "remark": "แอร์ล็อกลงคูลเลอร์ PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0036",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.เปลี่ยนโลเลอร์ปั้มเม็ดPL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-06 13:40:47",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0037",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.เปลี่ยนโลเลอร์ปั้มเม็ดPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-06 13:42:17",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0038",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-101",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมถังไซโลหินแป้ง\nรั่วมีฝุ่นออก",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-06 13:47:50",
        "remark": "ถังไซโลหินแป้ง 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0039",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมโคมไฟปากถังชั้น4",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-06 15:06:06",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0040",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-008",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมประตูห้องบัญชี",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-06 15:23:14",
        "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1 ห้องบัญชี",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 09:15:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ยกเลิกการซ่อม",
        "solution": "ยกเลิกการซ่อม",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0041",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงพื้น PU Load out C",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-06 17:20:08",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0042",
        "internalSerial": "3005100087",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-07 08:00:32",
        "remark": "เครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0043",
        "internalSerial": "3005100071",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-07 08:02:54",
        "remark": "เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0044",
        "internalSerial": "3005101131",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": " PMเครื่องปรับอากาศห้องHood \n",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-10-07 08:05:37",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้อง Hood",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:43:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0045",
        "internalSerial": "3005101132",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "PMเครื่องปรับอากาศห้องเก็บตัวอย่างวัตถุดิบอ้างอิง\n",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-10-07 08:07:12",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องเก็บตัวอย่างวัตถุดิบอ้างอิง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:41:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0046",
        "internalSerial": "3005100787",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "PMเครื่องปรับอากาศห้องเก็บตัวอย่างอาหารอ้างอิง",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-10-07 08:08:46",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องตรวจสอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:24:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0047",
        "internalSerial": "3005-11-118-01-047",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อม Hopper ใต้ถัง 47",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-07 08:49:50",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C ถัง F47",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:36:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "....",
        "solution": "...",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0048",
        "internalSerial": "3005-11-118-01-039",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมเพดานถัง39",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-07 08:50:49",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C ถัง F39",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0049",
        "internalSerial": "3005100287",
        "toolName": "Rotary Air Lock",
        "problem": "R.ซ่อมแอร์ล็อคก่อนลงคูลเลอร์ 4รั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-07 09:13:52",
        "remark": "แอร์ล็อกลงคูลเลอร์ PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0050",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.เปลี่ยนดายน์PL4",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-07 09:41:46",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 10:42:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึกหรอตามอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0051",
        "internalSerial": "3005100053",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "R.ซ่อมท่อใต้th.บดเก่าลงถัง60รั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-07 10:28:05",
        "remark": "turn head 4 หัวไลน์เก่า (ถังเตรียมบด)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 19:19:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0052",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.เปลี่ยนดายน์PL4",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-07 10:29:21",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0053",
        "internalSerial": "3005100053",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ขอเบิกกาวและซิลิโคลน กาว2 ซิลิโคลน 2  ปะท่อใต้th.ลงถัง60",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-07 10:31:33",
        "remark": "turn head 4 หัวไลน์เก่า (ถังเตรียมบด)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0054",
        "internalSerial": "3005100053",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "CO.ขอเบิกกาวและซิลิโคน ปะท่อลงถังเตรียมบด60",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-07 10:57:15",
        "remark": "turn head 4 หัวไลน์เก่า (ถังเตรียมบด)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 15:53:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ปะชั่วคราว",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0055",
        "internalSerial": "3005100787",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ซ่อมเครื่องปรับอากาศห้องตรวจสอบอาหาร",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-10-07 14:22:34",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องตรวจสอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:23:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์ตัน",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0056",
        "internalSerial": "3005100591",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "เบิกอะไหล่มาOver haul",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-07 16:03:26",
        "remark": "เครื่อง Extruder#1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จตุพล มีปะทัง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0057",
        "internalSerial": "3005100606",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "R เปลี่ยนอะไหล่เครื่องนึ่ง2",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-07 16:29:06",
        "remark": "เครื่อง Extruder#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-10-09 08:49:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0058",
        "internalSerial": "3005-11-118-03-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนสวิทช์ไฟปากถังไซโลใหม่สวิทช์เสีย",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-08 08:59:16",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0059",
        "internalSerial": "3005100326",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "เปลี่ยนโคมไฟถังเตรียมบรรจุF10 ไม่ติด",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-08 09:06:02",
        "remark": "สไลด์ถัง F10 (ลงบรรจุ 3)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:28:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โคมไฟเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0060",
        "internalSerial": "3005100794",
        "toolName": "Gate Barrier",
        "problem": "ปรับปรุงระบบคอนโทรลประตูโรงงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-08 09:15:47",
        "remark": "ประตูทางเข้าโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 13:06:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เช็คแล้วไม่มีอะไรผิดปกติ ไม่มีน้ำเข้าหรืออะไหล่ชิ้นส่วนไหนหลุดหลวม",
        "solution": "ลองใช้ไปก่อนครับ",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0061",
        "internalSerial": "3005100708",
        "toolName": "Centrifugal Pump",
        "problem": "เปลี่ยนมอเตอร์ปั้มน้ำดับเพลิงตัวที่ 2",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-08 09:18:59",
        "remark": "ปั้มดูดน้ำเข้าถังเชมเปญ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 19:18:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มอเตอร์ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0062",
        "internalSerial": "3005-11-118-01-038",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมเพดานถัง38",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-08 10:13:04",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C ถัง F38",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0063",
        "internalSerial": "3005100570",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rซ่อมท่อก่อนลงกระพ้อเข้าถัง D107",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-08 10:23:12",
        "remark": "กระพ้อเข้าไซโล D107,D108",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-19 08:18:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "อุดรั่ว",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0064",
        "internalSerial": "3005-31-000-00-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "สอบเทียบเครื่องวัดกราวน์",
        "informByFullname": "Naruepol Sukthanom",
        "informDate": "2020-10-08 10:31:36",
        "remark": "สำนักงานวิศวกรรม ล่าง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0065",
        "internalSerial": "3005900004",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนยางล้อหลังรถยก R2\nเสื่อมสภาพ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-08 11:00:12",
        "remark": "รถยก เบอร์ R2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-10 13:56:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางหมดสภาพการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0066",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงหลังคาอาคารห้อง รปภ. และธุรการ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-08 14:22:06",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0067",
        "internalSerial": "3005100606",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "I แปรลวดเพื่อนำไปทำความสะอาดร่องแผ่นเมทัลชีท",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-08 14:45:55",
        "remark": "เครื่อง Extruder#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-10-28 09:34:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ทำมาใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0068",
        "internalSerial": "3005100699",
        "toolName": "Transformer (หม้อแปลงไฟฟ้า)",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟประจำปีหม้อแปลง 2000 kVA",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-09 08:54:51",
        "remark": "หม้อแปลง 2,000 kVA",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0069",
        "internalSerial": "3005100157",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "Rเปลี่ยนแปรงปัดตะแกรง",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-09 10:56:51",
        "remark": "ฟีดคลีนเนอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 14:32:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึกตามอายุการใช้งาน ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0070",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องปั้มเม็ด",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-09 11:10:42",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องอัดเม็ด",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:26:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0071",
        "internalSerial": "3005900004",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่องรถยก R2",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-09 12:06:25",
        "remark": "รถยก เบอร์ R2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-06 14:57:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC03",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนน้ำมันใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0072",
        "internalSerial": "3005-11-111-07",
        "toolName": "Building",
        "problem": "แจ้งซ่อมใต้ดินทางเท O3 \nน้ำรั่ว",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-09 15:15:42",
        "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0073",
        "internalSerial": "3005-31-000-00-003",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงชั้นวางห้องพัสดุ",
        "informByFullname": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "informDate": "2020-10-09 16:03:46",
        "remark": "ห้องพัสดุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 15:51:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ไม่มีที่วางของ",
        "solution": "ทำที่วางของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0074",
        "internalSerial": "3005-27-126-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rหลังคาโกดัง อสร.รั่ว",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-09 16:21:55",
        "remark": "ห้องควบคุมเครื่องนึ่ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0075",
        "internalSerial": "3005100231",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R.เปลี่ยนเล็คคูเลเตอร์ปั้มเม็ดPL2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-09 17:24:08",
        "remark": "CONDITIONER PL#2 ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 19:18:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนชุดปรับแรงดันสตรีมใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0076",
        "internalSerial": "3005100146",
        "toolName": "Mixer (ถังผสม)",
        "problem": "R.เปลี่ยนท่อฉีดน้ำยาในMIXERทะลุ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-09 17:26:48",
        "remark": "เครื่องผสมอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-28 19:18:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0077",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "R.เปลี่ยนซีลกระบอกสูบฟีดชูดปั้มเม็ดPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-09 17:28:47",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:42:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลคอกระบอกสูปฟีดชู๊ตรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0078",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "R.เปลี่ยนกระบอกสูบฟีดชูดปั้มเม็ดPL4ลมรั่ว",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-09 17:30:48",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:41:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลคอกระบอกสูปฟีดชู๊ตลมรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0079",
        "internalSerial": "3005100630",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยนตัวล็อคฝารางเชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-A",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-09 18:32:29",
        "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-A ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:33:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "หลุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่ฯ",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0080",
        "internalSerial": "3005100456",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "Rเปลี่ยนลูกปืนพัดลมแอร์เจ็ท ซองอบ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-09 18:52:51",
        "remark": "พัดลมดูดฝุ่นละเอียด (ซองอบ)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0081",
        "internalSerial": "3005101105",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยนโซ่สกรูฝุ่นออกอบตัวที่ 1-4",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-09 19:11:35",
        "remark": "สกรูฝุ่นซังออกอบตัวที่ 1 (ลงบอยเลอร์5ตัน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:22:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนโซ่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0082",
        "internalSerial": "3005100610",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Iปรับปรุงฝาเชน 11",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-09 19:16:46",
        "remark": "เชนใต้ดินโกดัง G2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0083",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมรถแฮนลิฟไฟ้ฟายกของตึกผลิต",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-10 08:49:08",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0084",
        "internalSerial": "3005100711",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "Rระบบไฟแสงสว่างบอยเลอร์ 5 ตัน ",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-10 09:09:00",
        "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 09:42:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0085",
        "internalSerial": "3005100052",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "R.ซ่อมท่อก่อนลงเชนลอยlineเก่ารั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-10 09:54:23",
        "remark": "เชนลอยเข้าถังเตรียมบดไลน์เก่า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-19 08:20:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ผุ",
        "solution": "ประรั่ว",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0086",
        "internalSerial": "3005100726",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "Rถังคอนเดนเสทบอยเลอร์ 8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-10 10:47:37",
        "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-10 09:10:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC19",
        "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน",
        "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน",
        "rootCause": "รื้อถอน ย้ายติดตั้งใหม่",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0087",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมอินเวอร์เตอร์โกดัง B6",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-10 11:12:36",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 13:27:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสียไม่มีไฟ",
        "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0088",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rติดตั้ง low level บ่อป้อนทางเท B6",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-10 15:18:42",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0089",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rติดตั้ง low level บ่อป้อนโกดัง B6",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-10 15:22:35",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0090",
        "internalSerial": "3005100591",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "Rเปลี่ยน Magnetic Extruder 1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-10 15:28:51",
        "remark": "เครื่อง Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0091",
        "internalSerial": "3005100457",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "เปลี่ยน Magnetic พัดลมร้อนตัวที่ 1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-10 15:30:41",
        "remark": "พัดลมร้อนตัวที่ 1 (ฝั่งขวา)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0092",
        "internalSerial": "3005100457",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "Rเปลี่ยน Magnetic พัดลมร้อนตัวที่ 1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-10 15:39:16",
        "remark": "พัดลมร้อนตัวที่ 1 (ฝั่งขวา)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0093",
        "internalSerial": "3005100460",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "Rเปลี่ยน Magnetic พัดลมร้อนตัวที่ 2",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-10 15:39:44",
        "remark": "พัดลมร้อนตัวที่ 2 (ฝั่งซ้าย)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0094",
        "internalSerial": "3005100465",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "Rเปลี่ยน Magnetic พัดลมเย็น",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-10 15:42:58",
        "remark": "พัดลมเย็น",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 13:24:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แม็กเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนแม็กใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0095",
        "internalSerial": "3005100582",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "Rเปลี่ยน Magnetic บด Extruder",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-10 15:44:35",
        "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0096",
        "internalSerial": "3005-21-124-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมหลังคาห้องเตาเผาซองอบ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-10 15:48:12",
        "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0097",
        "internalSerial": "3005100158",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "R เชื่อมพื้นใต้THมิกเซอร์",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-11 10:47:48",
        "remark": "TH 6 หัว (MIXER)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0098",
        "internalSerial": "3005100087",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "I ต่อชั้นยืนแบบพับได้เครื่องบด 3",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-11 10:52:00",
        "remark": "เครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-28 19:16:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ที่ยืนแคบไป",
        "solution": "ต่อชั้นยืนเพิ่ม",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0099",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมผนังท่อPL4ลงเชนบรรจุ2ท่อนล่างน้ำรั่ว",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-11 10:54:31",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0100",
        "internalSerial": "3005100293",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "R ปิดช่องว่างพื้นยืนท่อเข้าไซโคลนPL4",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-11 10:56:59",
        "remark": "ไซโคลน PL#4 ตัวที่ 2 (ฝั่งติดกับตึกผลิต)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-19 14:23:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เป็นช่องว่างอาจเกิดอุบัติเหตุ",
        "solution": "ปิดช่องว่าง",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0101",
        "internalSerial": "3005100196",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R.ท่อสตีมเข้าคอนปั้มเม็ด1รั่ว",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-11 11:05:29",
        "remark": "CONDITIONER PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-28 19:14:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เชื่อมอุดรอยรั่ว",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0102",
        "internalSerial": "3005100590",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "Bฝาปิดconditioner1/2\nฝารอยเชื่อมขาดเดินเครื่องไม่ได้ไอน้ำกระจาย",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-11 14:05:52",
        "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#1 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จตุพล มีปะทัง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0103",
        "internalSerial": "3005100593",
        "toolName": "Rotary Air Lock",
        "problem": "BยอยของAir-Lockก่อนลงCooler\nยอยแตก",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-11 14:39:01",
        "remark": "แอร์ล็อคก่อนลงคูลเลอร์ Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-14 15:03:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยอยแตก",
        "solution": "เปลี่ยนยอยใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0104",
        "internalSerial": "3005100590",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "Bฝาปิดคอนดิชั่นเนอร์1/2\nรอมเชื่อมไอน้ำพุ่ง อก",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-11 14:43:46",
        "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#1 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0105",
        "internalSerial": "3005101015",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "R.  ซ่อมเปลี่ยนซีลเกียร์มอเตอร์สกรูลำเลียงขี้เถ้า",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-10-12 09:23:28",
        "remark": "สกรูลำเลียงขี้เถ้าหน้าห้องเผาไหม้",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0106",
        "internalSerial": "3005100949",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "R.มอเตอร์สกรูขี้เถ้า บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-12 14:43:20",
        "remark": "สกรูลำเลียงขี้เถ้าใต้ Mutticyclorn",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-10 09:08:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC02",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่",
        "rootCause": "รั่วซึม",
        "solution": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมัน เปลี่ยนซีล",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0107",
        "internalSerial": "3005100582",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "COเปลี่ยนตะเเกรงบด",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-12 16:00:46",
        "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:20:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนตะแกรง",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0108",
        "internalSerial": "3005-21-121-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมปรับปรุงถังลมทางเทC1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-13 18:30:04",
        "remark": "ไซโล 1 รับวัตถุดิบ (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 15:49:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อเดิมชำรุด",
        "solution": "ย้ายที่และต่อท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0109",
        "internalSerial": "3005-27-126-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมปรับปรุงถังน้ำคอนเดนเศษเครื่องนึ่งถั่ว\nไม่ได้ใช้งาน",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-13 18:32:33",
        "remark": "ห้องควบคุมเครื่องนึ่ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-09 20:44:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมใช้งานไม่ได้",
        "solution": "เปลี่ยนถังและปั้มใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0110",
        "internalSerial": "3005100786",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "แจ้งซ่อมแอร์รั่วห้องวิเคราะห์",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-10-14 09:33:03",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องวิเคราะห์เคมี",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:16:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เซนเซอร์ไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลี่ยนเซนเซอร์ใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0111",
        "internalSerial": "3005101131",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "แจ้งซ่อมแอร์ห้องวิเคราะห์2",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-10-14 09:35:18",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้อง Hood",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:18:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เซนเซอร์ไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลี่ยนเซนเซอร์ใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0112",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-009",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rเหล็กฉากปิดรางตะแกรงพัดลมถังD109 \nหลุดพันติดที่เพลาสกรูเกลี่ยในถัง",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-14 09:47:49",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D109",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0113",
        "internalSerial": "3005100405",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมน้ำรั่วใต้ดินทางเท C1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-14 09:50:39",
        "remark": "เชนรับวัตถุดิบใต้ดินทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0114",
        "internalSerial": "3005100726",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "R.ย้ายถังพักลมหลังมัลติไซโคลน บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-14 10:40:52",
        "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 15:46:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อเดิมชำรุด",
        "solution": "ย้ายที่ใหม่และเปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0115",
        "internalSerial": "3005100726",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "R.ย้ายถังคอนเดนเสท บอยเลอร์ 8 ตัน ติดตั้งที่ extruder ",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-14 10:41:53",
        "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 15:43:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ท่อเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0116",
        "internalSerial": "3005-11-113-01-026",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝาสไลย์ถัง26ฝุ่นรั่วออก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-14 11:36:19",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 26",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 10:44:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0117",
        "internalSerial": "3005100196",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R เปลื่ยนมอเตอร์ conditioner",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-14 11:41:51",
        "remark": "CONDITIONER PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 13:35:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "มอเตอร์ไหม้",
        "solution": "เปลื่ยนมอเตอร์",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0118",
        "internalSerial": "3005100118",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "Rซ่อมรูรั่วบริเวณหัวเพลาสกรูก้นถัง7",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-14 12:29:52",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0119",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-033",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมฝาถังไมโครบินถัง 33,34,43,45",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-14 13:11:08",
        "remark": "MICRO BIN 33",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-02 08:42:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "หลวม",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0120",
        "internalSerial": "3005100899",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "R.เปลี่ยนสายลมกระบอกสูบก่อนลงเชนบด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-14 13:13:45",
        "remark": "สไลด์ใต้สกรูบด HM 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 19:16:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายลมรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนสายลมใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0121",
        "internalSerial": "3005100107",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "I.ปรับปรุงท่ออัดจาระบีเข้าลูกปืนด้านติดผนังสกรูก้นถัง",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-14 13:18:06",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 26",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0122",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rเปลี่ยนใบเชน",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-14 15:16:14",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 3(Micro scale)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:55:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช่งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0123",
        "internalSerial": "3005100442",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rเปลี่ยนลูกกระพ้อเข้าอบ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-14 16:07:59",
        "remark": "กระพ้อเข้าอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 10:53:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปากลูกเยิน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0124",
        "internalSerial": "3005100577",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rเปลี่ยนมอเตอร์กระพ้อถั่วเม็ด\nซีลคอเพลารั่ว",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-14 16:23:14",
        "remark": "กระพ้อเข้าถังเตรียมบด(นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 14:23:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียงดัง",
        "failureDescriptionTha": "เสียงดัง",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขึดเกียรมีเสียงดัง",
        "solution": "เปลื่ยนทอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0125",
        "internalSerial": "3005101014",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยนโซ่เชนใต้ถังไบโอฟอส ท่อน3",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-14 16:24:41",
        "remark": "เชนใต้ถัง Biofos (ถัง1,ถัง4)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0126",
        "internalSerial": "3005100527",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rเปลี่ยนเฟืองมอเตอร์กระพ้อทางเท O1\nเฟืองสึก",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-14 16:31:40",
        "remark": "กระพ้อทางเท O1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 10:58:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เฟืองสึก",
        "solution": "เปลี่ยนเฟืองใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0127",
        "internalSerial": "3005100405",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยนโซ่เชนทางเท C1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-14 16:33:32",
        "remark": "เชนรับวัตถุดิบใต้ดินทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-02 08:58:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โซ่เชนชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0128",
        "internalSerial": "3005100050",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R.ซ่อมทางลงหัวกระพ้อไซโลเก่ารั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-15 07:32:05",
        "remark": "กระพ้อบดไลน์เก่า (HM 1,2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:43:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่น",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0129",
        "internalSerial": "3005100943",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "R.สกรูใต้hopper เชื้อเพลิงบอยเลอร์8ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-15 07:56:37",
        "remark": "สกรูลำเลียงเชื้อเพลิงฮอปเปอร์ผสม",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0130",
        "internalSerial": "3005-11-117-04-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมไฟโชว์เต็มถังบรรจุF2ไฟโชว์ค้างbinไม่หมุน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-15 08:50:31",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บรรจุ 4 ถัง F2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 13:09:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0131",
        "internalSerial": "3005-11-117-04-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมบานพับฝาถังบรรจุF4บานพับหัก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-15 08:55:57",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บรรจุ 4 ถัง F4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 09:56:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "พัง",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0132",
        "internalSerial": "3005-11-113-02-007",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมฝาถังบรรจุF7,8 ทำหูล็อคแบบมือหมุน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-15 09:01:55",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 09:58:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0133",
        "internalSerial": "3005900010",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "ยางรถยกf1รั่ว",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-10-15 09:52:58",
        "remark": "รถยก เบอร์ F1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-16 07:56:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ยางรั่ว",
        "solution": "นำไปประยาง",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0134",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนโคมไฟปากถังตรงถัง34กับ35ปั้มเม็ด2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-15 10:12:20",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:48:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0135",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนโคมไฟชั้นปากถังตรงถัง43",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-15 10:14:07",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-30 14:36:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0136",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนโคมไปตรงทางไปไซโลใหม่ชั้นปากถัง",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-15 10:15:28",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-30 14:35:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0137",
        "internalSerial": "3005100699",
        "toolName": "Transformer (หม้อแปลงไฟฟ้า)",
        "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟประจำปีหม้อแปลง 2,000kva",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-15 11:53:50",
        "remark": "หม้อแปลง 2,000 kVA",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-30 14:39:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "บำรุงรักษาประจำปี",
        "solution": "ขันแน่นจุดหลวมของจุดต่อสายไฟ",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0138",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-003",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟห้องฝ่ายผลิต",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-15 14:35:33",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องผู้จัดการฝ่ายผลิต",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-13 14:35:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0139",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.เปลี่ยนdefactorปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-15 14:45:12",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0140",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบสายแลนห้องธุรการ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-15 14:53:05",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 13:00:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมอยู่ในตำแหน่งที่ไม่เหมาะสมกับการใช้งาน",
        "solution": "ย้ายตำแหน่งให้เหมาะสม",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0141",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-009",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมสกรูถัง D109",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-15 15:00:56",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D109",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-30 10:28:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สกรูพัง",
        "solution": "ทำใบใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0142",
        "internalSerial": "3005100189",
        "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)",
        "problem": "R.ซ่อมลอคยกlysnrของmixerถุงใส่โซ่ขาด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-15 15:47:06",
        "remark": "ปั้มฉีด LYSINE",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0143",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟห้องน้ำชายข้างห้อง จป.",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-16 13:59:25",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-22 13:44:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0144",
        "internalSerial": "3005-27-126-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rขอทำตู้จัดเก็บอุปกร์แลปเพื่อตรวจสอบคุณภาพถั่วนึ่ง",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-16 15:22:15",
        "remark": "ห้องควบคุมเครื่องนึ่ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0145",
        "internalSerial": "3005100405",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมท้ายเชนใต้ดินทางเท C1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-16 15:29:21",
        "remark": "เชนรับวัตถุดิบใต้ดินทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-09 09:58:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท้ายเชนสึก",
        "solution": "เปลี่ยนท้ายเชน",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0146",
        "internalSerial": "3005101128",
        "toolName": "Conveyor (อื่นๆ)",
        "problem": "R.ซ่อมพื้นหลังคาห้องเก็บถุงผุน้ำหยดลงถุง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-17 08:49:00",
        "remark": "รถขนถุงบรรจุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0147",
        "internalSerial": "3005100546",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "สป๊อกเก๊ตท้ายเชนใต้ดินบ่อTRUCK DUMP ชำรุด",
        "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา",
        "informDate": "2020-10-17 09:21:56",
        "remark": "Truck dump ทางเท O2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0148",
        "internalSerial": "3005100628",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ลูกปืนมูเลย์ฐานกระพ้อชำรุด",
        "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา",
        "informDate": "2020-10-17 09:39:38",
        "remark": "กระพ้อออกโกดัง B6-A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0149",
        "internalSerial": "3005-11-116-02-035",
        "toolName": "Building",
        "problem": "I ทำฝาเปิด-ปิดเร็วท่อ 35 PL2",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-17 10:01:58",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 2 ถัง 35",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-09 20:35:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ท่อตันบ่อย",
        "solution": "ติดตั้งฝาแทนโทน",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0150",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมลอยน้ำรั่วลงด่านในตึก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-17 13:13:47",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-02 09:08:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ทา เค 15",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0151",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมลอยรั่วขอน้ำฝนเข้าในตึก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-17 13:18:26",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-02 09:05:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ทาK15",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0152",
        "internalSerial": "3005-31-133-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": " R. ซ่อมเปลี่ยนท่อระบายน้ำหลังอาคารบอยเลอร์ 5 ตัน(ท่อรั่ว,น้ำไหลไม่สะดวก)",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-10-17 14:39:34",
        "remark": "ห้องควบคุมหม้อไอน้ำ 1 (5 ตัน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0153",
        "internalSerial": "3005100526",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ใบเชนเบียดข้าง บริเวณหัวเชน",
        "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา",
        "informDate": "2020-10-17 20:31:18",
        "remark": "เชนใต้ดินทางเท O1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วิญญู แสงพุทธา",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0154",
        "internalSerial": "3005100610",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rงานปรับปรุงท่อเดิมให้ดักสิ่งปลอมปนในวัตถุดิบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-18 14:52:19",
        "remark": "เชนใต้ดินโกดัง G2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 15:39:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "วัตถุดิบมีสิ่งปลอมปน",
        "solution": "ทำท่อจุดไหลให้เป็นท่อใส่ตะแกรงเหล็กเส้น",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0155",
        "internalSerial": "3005-21-124-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rงานซ่อมพื้นและต่อท่อลมเป่ากรงดักฝุ่นอบไซโล",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-18 15:02:41",
        "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 19:28:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ของเดิมเหล็กผุ",
        "solution": "ตัดเหล็กเชื่อมปะและต่อท่อลมใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0156",
        "internalSerial": "3005100549",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rสป๊อกเก็ตท้ายเชนสึกหรอ",
        "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา",
        "informDate": "2020-10-19 09:56:22",
        "remark": "เชนใต้ดินทางเท O2 ตัวที่ 1 ลงกระพ้อ B6-A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0157",
        "internalSerial": "3005100628",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rลูกปืนมูลเลย์ฐานกระพ้อชำรุด",
        "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา",
        "informDate": "2020-10-19 10:00:43",
        "remark": "กระพ้อออกโกดัง B6-A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0158",
        "internalSerial": "3005100454",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R ซ่อมเปลี่ยนถุงกรองฝุ่นหลังอบ",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-10-19 10:05:03",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ดูดฝุ่นละเอียด",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 19:12:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ถุงตัน",
        "solution": "เปลี่ยนถุงใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0159",
        "internalSerial": "3005100091",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R.ซ่อมปะHopperถัง1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-19 11:41:29",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 15:32:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เหล็กผุทำให้วัตถุดิบรั่ว",
        "solution": "ตัดเหล็กแผ่นวางเชื่อมปิดรูรั่ว",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0160",
        "internalSerial": "3005-11-113-02-007",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมปะHopperถังวัตถุดิบถัง7",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-19 11:44:50",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:14:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "มีเศษเหล็กขัดใบสกูร",
        "solution": "หาวิธีเอาเหล็กออก",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0161",
        "internalSerial": "3005100549",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยน Sprocket ท้ายเชนใต้ดินทางเท O2 ตัวที่ 1 ลงกระพ้อ B6-A",
        "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา",
        "informDate": "2020-10-19 13:43:37",
        "remark": "เชนใต้ดินทางเท O2 ตัวที่ 1 ลงกระพ้อ B6-A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-02 09:00:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วิญญู แสงพุทธา",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนเป็นใช้roller",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0162",
        "internalSerial": "3005100628",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rเปลี่ยนลูกปืน มูเลย์ ฐานกระพ้อ กระพ้อออกโกดัง B6-A",
        "informByFullname": "วิญญู แสงพุทธา",
        "informDate": "2020-10-19 13:48:06",
        "remark": "กระพ้อออกโกดัง B6-A",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วิญญู แสงพุทธา",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0163",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-201",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rเปลี่ยนท่อโมลาสถัง LM1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-19 14:29:49",
        "remark": "ถังไขมัน LM1 (น้ำตาล)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 15:28:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0164",
        "internalSerial": "3005100413",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมเชนปากถังปูน ไลน์ ทางเทc1\n เฟืองตามหลวม- โซ่หย่อน ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-19 14:31:53",
        "remark": "เชนปากถังไซโลปูน (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-02 08:54:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เฟืองสึก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0165",
        "internalSerial": "3005-11-118-01-038",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมบิลโชว์ถังเต็มถัง38",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-19 14:50:58",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C ถัง F38",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0166",
        "internalSerial": "3005100526",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "แจ้งซ่อมโคมไฟแตกใต้ดินทางเท O1\nแตก",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-19 15:00:48",
        "remark": "เชนใต้ดินทางเท O1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0167",
        "internalSerial": "3005-11-111-07",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมโคมไฟใต้ดินทางเท O3\nไม่ติด",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-19 15:02:08",
        "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-13 14:34:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0168",
        "internalSerial": "3005100610",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ซ่อมโคมไฟใต้ดินใต้เครื่องนึ่ง\nไม่ติด",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-19 15:11:56",
        "remark": "เชนใต้ดินโกดัง G2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0169",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงพื้นที่จอดรถจักรยานยนต์บ้านพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-19 15:47:07",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0170",
        "internalSerial": "3005100299",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "R.ปรับปรุงrotary feedก่อนลงลูกบี้\nPL4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-19 15:48:26",
        "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-18 13:47:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ร่องใบของโรตารี่ฟีดลึกเกินไปทำให้อาหารลงลูกบี้เยอะเกินไป ซึ่งไม่สามารถปรับรอบให้ตึ่ได้อีกแล้ว",
        "solution": "เสริมร่องของใบฟีดให้ตื้นขึ้นอีกต",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0171",
        "internalSerial": "3005100755",
        "toolName": "Fire Pump",
        "problem": "ติดตั้ง ยอย เครื่องปั๊มน้ำพญานาคหลังโรงอาหาร",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-19 15:53:46",
        "remark": "ปั๊มท่อพญานาคแบบเครื่องยนต์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-21 14:16:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC18",
        "failureDescriptionEng": "สูญหาย",
        "failureDescriptionTha": "สูญหาย",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยอยของเก่าหาย",
        "solution": "ใส่ยอยใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0172",
        "internalSerial": "3005100243",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "R.ปรับปรุง โลเตอร์ลี ฟีดก่อนลงลูกบี้PL2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-19 15:55:40",
        "remark": "เครื่องบี้ (PL#2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0173",
        "internalSerial": "3005100594",
        "toolName": "Counterflow Cooler",
        "problem": "R ปรับปรุงไฟมอเตอร์ไฮดรอลิกคลูเลอร์ Extruder",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-19 16:07:51",
        "remark": "คูลเลอร์เครื่อง Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:14:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC08",
        "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่",
        "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่",
        "rootCause": "สายขาดใน",
        "solution": "เปลี่ยนสายใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0174",
        "internalSerial": "3005100977",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "R.ติดตั้งBinary cconditionerPL4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-20 07:40:55",
        "remark": "Binary Conditioner PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-18 14:45:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เปลี่ยนจาก ไฮจิไนเซอร์ มาเป็นไบนารี่คอน",
        "solution": "รื้อตัวเก่าออก แล้วติดตั้งไบนารี่ตัวใหม่แทน",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0175",
        "internalSerial": "3005100236",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "R.เปลี่ยนใบpullerของBlower cooler PL2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-20 09:11:32",
        "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-09 10:57:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "พูเล่สึก",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ใหม่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0176",
        "internalSerial": "3005100037",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "R.ซ่อมท่อทางลงถังเตรียมบดจากTh.ทรานเฟอร์",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-20 09:13:50",
        "remark": "turn head 4 หัว (ทรานเฟอร์)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-23 19:32:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เชื่อมปะท่อเดิม",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0177",
        "internalSerial": "3005100264",
        "toolName": "Counterflow Cooler",
        "problem": "R.เปลี่ยน PullerของBlower cooler PL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-20 09:16:45",
        "remark": "คูลเลอร์ PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-09 10:53:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "พูเล่ สึก",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ใหม่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0178",
        "internalSerial": "3005100711",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "R.ปะเก็น header บอยเลอร์5 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-20 10:30:32",
        "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-10 08:53:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไอน้ำรั่วออกที่หน้าแปลน",
        "solution": "เปลี่ยนปะเก็น",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0179",
        "internalSerial": "3005100744",
        "toolName": "Air Dryer",
        "problem": "R.ระบบไฟแอร์ดรายเออร์ ปั๊มลม",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-20 10:40:23",
        "remark": "AIR DRYER เบอร์ 1 DIT - CDT 60 AC",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-10 08:52:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "สายไฟมีการตัดต่อ สายไฟขาด เดินสายไม่เรียบร้อย",
        "solution": "เก็บสาย ทำความสะอาด",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0180",
        "internalSerial": "3005900010",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลียนระบบไฟรถยกf1เสีย",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-10-20 10:52:11",
        "remark": "รถยก เบอร์ F1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0181",
        "internalSerial": "3005100605",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R แก้ไขจุดรั่ว Steam Conditioner Extruder",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-20 11:24:27",
        "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#2 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-24 15:04:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝารั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0182",
        "internalSerial": "3005100049",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Bเชนใต้ไซโลปูนขาด",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-20 11:31:39",
        "remark": "เชนใต้ไซโลไลน์เก่า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-30 15:56:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "กิ๊บหลุด",
        "solution": "ต่อใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0183",
        "internalSerial": "3005101057",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ฝาครอบโซ่สายพานจ่ายตรงตัวเล็กขาด",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-10-20 13:17:41",
        "remark": "รางสายพานจ่ายตรง อ.ส.ร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-30 10:26:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝาครอบโซ่พัง",
        "solution": "เปลี่ยนฝาครอบใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0184",
        "internalSerial": "3005100739",
        "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)",
        "problem": "I สายพานเครื่องปั๊มลม 1-2 ",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-20 13:50:45",
        "remark": "ปั้มลมเบอร์ 1 GARDNER DENVER 50 HP",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-10 08:59:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานขาด",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่ พร้อมปรับตั้งความตึง",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0185",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "R.เปลี่ยนหัวอัดจาระบีRLLER PL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-20 14:05:59",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-09 10:36:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หัวจาระบีชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ใหม่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0186",
        "internalSerial": "3005100050",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rซ่อมฐานกระพ้อเข้าถังเตรียมบดไลน์เก่า",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-20 14:08:43",
        "remark": "กระพ้อบดไลน์เก่า (HM 1,2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-02 08:51:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฮอปเปอร์รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนฮอปเปอร์ใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0187",
        "internalSerial": "3005-91-904-01-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝ้าห้องตาชั่ง",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-20 14:14:31",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 4 ชั้น 1 ห้องตาชั่ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-19 14:17:49",
        "repairType": "waitForEvaluate",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "น้ำแอร์รั่วทำให้พัง",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0188",
        "internalSerial": "3005100569",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมท่อเชนลอยไปถัง D107",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-20 15:38:16",
        "remark": "เชนลอยไปไซโล D107,D108",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-09 16:27:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ปะท่อใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0189",
        "internalSerial": "3005100113",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "I.ปรับปรุงรูสายลมเข้ากระบอกสูบสไลด์สเกล1",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-20 17:49:20",
        "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-12 19:22:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝุ่นรั่ว",
        "solution": "ใส่อุปกรณ์ลมใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0190",
        "internalSerial": "3005100123",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "I.ปรับปรุงรูสายลมเข้ากระบอกสูบสไลด์สเกล2",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-20 17:52:04",
        "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-12 19:20:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมฝุ่นรั่ว",
        "solution": "ปรับแต่งใส่ข้อต่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0191",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "I ปรับปรุงผ้าใบป้องกันฝุ่นรั่วสเกล3",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-20 17:58:14",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 3(Micro scale)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-16 11:02:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลคอเพลารั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0192",
        "internalSerial": "3005100264",
        "toolName": "Counterflow Cooler",
        "problem": "R.เปลี่ยนทรานสมิตเตอร์วัดอุณหภูมิคูเลอร์PL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-21 08:08:58",
        "remark": "คูลเลอร์ PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-26 09:21:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC15",
        "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเก่าทำงานเพี้ยน",
        "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0193",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทำบรรไดขึ้นด้านบนชั้นลายห้องเทยา",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-21 08:20:02",
        "remark": "ห้องเทยาพรีมิกซ์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-13 14:51:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ขึ้นยาก",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0194",
        "internalSerial": "3005100059",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "Rซ่อมท่อขาแยกใต้ถัง",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-21 08:34:17",
        "remark": "ขาแยก HM 1,2 , HM 3 ( ถัง 60 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 19:09:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ท่อชำรุดวัตุดิบรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหมี",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0195",
        "internalSerial": "3005100283",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R.เปลี่ยนก้านวัดอุณหภูมิคอนPL4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-21 08:38:49",
        "remark": "CONDITIONER PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 15:48:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เกลียวเหล็กหัก",
        "solution": "เปลื่ยนใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0196",
        "internalSerial": "3005100276",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R.ปรับปรุงระบบไฟฟ้ากระพ้อปั้มเม็ดPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-21 08:44:39",
        "remark": "กระพ้อ PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 16:05:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "สายขาด",
        "solution": "ตัดต่อใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0197",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-012",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ปรับปรุงระบบเมนไฟฟ้าห้องENZ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-21 08:47:20",
        "remark": "ห้อง Enzyme",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-28 16:06:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ย้านเมนไฟออกจาก อสร",
        "solution": "ย้ายเมนไฟมาroom4",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0198",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงท่อไฟชั้น4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-21 09:34:29",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0199",
        "internalSerial": "3005100189",
        "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)",
        "problem": "R.เปลี่ยนวาวล์ on/off LISINE",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-21 09:41:52",
        "remark": "ปั้มฉีด LYSINE",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 19:14:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ขวางทางเดิน",
        "solution": "ติดตั้งที่เดิม",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0200",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": " ปรับปรุงทางเดินถังเตรี่ยมปั้มPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-21 09:44:47",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-18 13:58:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "ทรุด",
        "failureDescriptionTha": "ทรุด",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมพื้นตะแกรงอ่อนยวบ",
        "solution": "เชื่อมเสริมคานล่างอีก 2แถวตลอดทั้งแนว",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0201",
        "internalSerial": "3005100112",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "R.ซ่อมhopperถังเตรียมผสม31 ผุมาก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-21 10:10:03",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 31",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 19:07:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เหล็กผุ",
        "solution": "ใช้เหล็กเชื่อมปะ",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0202",
        "internalSerial": "3005101123",
        "toolName": "Pump",
        "problem": "R.ติดตั้ง valveควบคุม lysine เพิ่ม",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-21 10:18:01",
        "remark": "Vacuum pump Lysine ผง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 19:04:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ช่วยในการปิดเปิดลมดูด",
        "solution": "ติดตั้งเพิ่ม",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0203",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงกล่องไฟไซโลใหม่ตรงTHผุ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-21 10:43:30",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0204",
        "internalSerial": "3005-11-118-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมประตูโหลดเอาหลุด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-21 11:03:22",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0205",
        "internalSerial": "3005100089",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "R.เปลี่ยนสายพานblower hm3 ใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-21 17:15:34",
        "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์เครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 19:12:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0206",
        "internalSerial": "3005100089",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "R.เปลี่ยนพู่เลย์ blower hm3 ใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-21 17:17:31",
        "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์เครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-09 10:31:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ร่องพูเล่สึกตาม อายุการใช้งาน ",
        "solution": "เปลี่ยนพูเล่ใหม่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0207",
        "internalSerial": "3005100305",
        "toolName": "Screw Pump",
        "problem": "R.เปลี่ยนท่อไขมันฉีดหน้าpl4ใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-21 17:20:11",
        "remark": "ปั๊มฉีดไขมันPL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-20 10:52:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อตัน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่บางจุด",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0208",
        "internalSerial": "3005900055",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "ระบบไฟฟ้ารถยก E1",
        "informByFullname": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "informDate": "2020-10-22 08:22:12",
        "remark": "รถยก เบอร์ E1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-28 13:50:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สายไฟทั้งหมดเสื่อมสภาพสายกรอบ",
        "solution": "ทำการติดตั้งสายไฟใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0209",
        "internalSerial": "3005100788",
        "toolName": "Sampler (เครื่องเก็บตัวอย่าง)",
        "problem": "Brower เครื่องฉ่ำรำขาวไหม้",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-10-22 08:27:13",
        "remark": "เครื่องฉ่ำ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0210",
        "internalSerial": "3005101126",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "แอร์ห้องตรวจสอบQCPไม่เย็น",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-10-22 08:28:23",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องตรวจสอบคุณภาพ(QCP)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:41:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0211",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-005",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมเปลี่ยนชุดแมกเนติกของสกรูเกลี่ยในถัง D105\nเสียครับขาสวิทช์กดไม่เข้าหน้า\n\n",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-22 10:40:51",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D105",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0212",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-009",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rติดตั้งสลิงกันนกปากถังไซโล D109-D110",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-22 10:44:38",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D109",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0213",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-009",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งสลิงกันนกปากถังไซโล D109-D110",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-22 10:50:12",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D109",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-13 08:46:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลวดสลิงชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนสลิงใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0214",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-005",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rชุดแมกเนติกของสกรูเกลี่ยในถัง D105\nเสียครับขาสวิทช์กดไม่เข้าหน้าcontrack",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-22 10:52:34",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D105",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 13:25:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เเม็คเนิติกเสีย",
        "solution": "เปลื่ยนแม็คใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0215",
        "internalSerial": "3005100072",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R.เปลี่ยนถุงลมเครื่องบด1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-22 11:10:18",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 19:01:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ถุงตัน",
        "solution": "เปลี่ยนถุงใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0216",
        "internalSerial": "3005100088",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R.เปลี่ยนถุงลมเครื่องบด3",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-22 11:15:40",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 19:00:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ถุงกรองฝุ่นตัน",
        "solution": "เปลี่ยนถุงใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0217",
        "internalSerial": "3005100081",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R.เปลี่ยนถุงลม กระพ้อออกบด1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-22 11:21:07",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 8 หัว (บด 1,2 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:46:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ถุงลมตัน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0218",
        "internalSerial": "3005100961",
        "toolName": "Baghouse Filter",
        "problem": "R.เปลี่ยนถุงลมกระพ้อทรานเฟอร์",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-22 11:24:09",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 4 หัว (ทรานเฟอร์)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:45:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ถุงลมตัน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0219",
        "internalSerial": "3005100320",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R.เปลี่ยนถุงลมth.ลงบรรจุ1ดาดฟา",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-22 11:28:00",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของหัวบรรจุ 1,2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:44:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ถุงลมตัน",
        "solution": "เปลี่ยนถุงใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0220",
        "internalSerial": "3005100188",
        "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)",
        "problem": "R ซ่อมปะเก็นท่อลำเลียงโมลาสบริเวณชั้น1รั่ว",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-22 15:43:43",
        "remark": "ปั้มฉีดโมลาส",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 19:10:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โมลาสรั่วตอนใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนประเกนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0221",
        "internalSerial": "3005100741",
        "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)",
        "problem": "R สายพานปั๊มลมเบอร์ 3",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-22 16:49:02",
        "remark": "ปั้มลมเบอร์ 3 ATLAS COPCO GAE 15",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-06 15:04:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนสายพรานใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0222",
        "internalSerial": "3005100152",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R ซ่อมรอยผุซองกระพ้อ",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-23 12:01:14",
        "remark": "กระพ้อมิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:28:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เหล็กผุรั่ว",
        "solution": "เชื่อมปะใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0223",
        "internalSerial": "3005100157",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "R ซ่อมรอยผุเสื้อfeed cleaner",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-23 12:11:21",
        "remark": "ฟีดคลีนเนอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:26:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "มีรูรั่วเหบล็กผุ",
        "solution": "เขื่อมปะรูรั่ว",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0224",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Sติดตั้ง toes board ชั้นยืนหัวกะพ้อ\n(อัดเม็ดไลน์ 3,4 บด2,3 ทรานเฟอร์)",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-24 08:40:04",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0225",
        "internalSerial": "3005100196",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "Sหุ้มฉนวนท่อไขมันก่อนเข้า flow pl#1",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-24 08:41:48",
        "remark": "CONDITIONER PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0226",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งไฟแสงสว่างบริเวณปั๊มดูดไขมัน",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-24 08:43:22",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0227",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งชั้นยืนข้างเทิร์นเฮดหินแป้ง",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-24 08:46:03",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-18 08:37:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีที่ยืนทำความสะอาด TH",
        "solution": "ติดตั้งชั้นยืน",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0228",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมผนังฝั่งอัดเม็ด 4 ",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-24 08:47:15",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0229",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งชั้นยืนทางเดินไปเครื่องตีกากถั่ว",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-24 08:48:07",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0230",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งชั้นยืนเครื่องตีกากถั่ว",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-24 08:48:45",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-17 16:37:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ของเดิมเล็กไปยืนยาก",
        "solution": "ปรับแต่งใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0231",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมทำบันไดทางขึ้นฮอปเปอร์สเกลมิกเซอร์",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-24 08:49:44",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-09 20:19:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มีเทยายาก",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0232",
        "internalSerial": "3005-11-118-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งไฟแสงสว่างก้นถังอาหาร",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-24 08:51:40",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0233",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": " CO. เปลี่ยนดายปั้มเม็ดPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-24 08:52:46",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-09 10:25:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0234",
        "internalSerial": "3005100072",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "Rซ่อมทำประตูเปิดปิด",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-24 08:53:59",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0235",
        "internalSerial": "3005100283",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R.หุ้มฉนวนท่อสตีมคอนดิชั่นเนอร์PL4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-24 10:02:52",
        "remark": "CONDITIONER PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-18 20:19:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเก่าชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0236",
        "internalSerial": "3005100146",
        "toolName": "Mixer (ถังผสม)",
        "problem": "R.ซ่อมเสื้อMixer",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-24 10:08:19",
        "remark": "เครื่องผสมอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-12 19:17:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "สีเดิมชำรุด",
        "solution": "ทาสีใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0237",
        "internalSerial": "3005100259",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R.หุ้มฉนวนคอนดิชันเนอร์PL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-24 10:11:31",
        "remark": "CONDITIONER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-20 10:46:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "แผ่นหุ้มโนวนหลุด",
        "solution": "ยึดน็อคใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0238",
        "internalSerial": "3005100711",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "R check valve header บอยเลอร์5ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-24 10:15:00",
        "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-10 08:50:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยน check valve ตัวใหม่",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0239",
        "internalSerial": "3005-11-118-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "งานแก้ไขขอบคอนกรีต truck scale Losd outC",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-24 10:27:53",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0240",
        "internalSerial": "3005100144",
        "toolName": "Electrical Control Cabinet (ตู้คอนโทรล)",
        "problem": "R.ซ่อมระบบไฟแจ้งเตือนขณะเปิดฝาบ่อhand add(ผิดปกติเปิดแล้วไฟไม่แสดงสถานะ)",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-24 12:47:19",
        "remark": "ตู้ควบคุม Hand Add",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 16:02:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลิมิตเสียย",
        "solution": "เปลื่อนลิมิต",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0241",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-036",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมท่อยางลงถัง36(ท่อยางขาด)",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-24 12:50:34",
        "remark": "MICRO BIN 36",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-28 19:07:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่บนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0242",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-040",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมแม่เหล็กฝาปิดถังไม่โครบินหาย",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-24 12:56:04",
        "remark": "MICRO BIN 40",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0243",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-033",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมหูจับเปิดฝาถังไมโครบินหัก",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-24 13:00:45",
        "remark": "MICRO BIN 33",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-09 20:17:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด",
        "solution": "เชื่อมใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0244",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-034",
        "toolName": "Building",
        "problem": "R.ซ่อมแม่เหล็กดูดฝาปิดถังไมโครบินไม่ดูด",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-24 13:03:35",
        "remark": "MICRO BIN 34",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0245",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-214",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rซ่อมโซลินอยด์วาล์วถังรับ DL ผง\nลมรั่ว",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-26 08:58:26",
        "remark": "ถังรับDLผง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 19:06:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ข้อต่อลมรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0246",
        "internalSerial": "3005100591",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "R เปลี่ยน transmitter pt100 extruder 1",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-26 09:11:34",
        "remark": "เครื่อง Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-28 16:12:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC15",
        "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเก่าค่าไม่ตรง",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0247",
        "internalSerial": "3005100591",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "R เปลี่ยน transmitter extrruder#1",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-26 09:17:58",
        "remark": "เครื่อง Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-28 16:11:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC15",
        "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเก่าค่าไม่ตรง",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0248",
        "internalSerial": "3005900056",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "เปลี่ยนกรองน้ำมันเครื่องรถตัก JCB",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-26 10:43:14",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-11 10:20:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0249",
        "internalSerial": "3005100030",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยนโซ่เชนก่อนลงกระพ้อหินแป้ง",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-26 10:46:54",
        "remark": "เชนลงกระพ้อหินแป้ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-30 15:54:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่ฯ\n",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0250",
        "internalSerial": "3005100049",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยนสป็อคเก็ตเชนลงกระพ้อเตรียมบดไลน์เก่า",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-26 10:54:10",
        "remark": "เชนใต้ไซโลไลน์เก่า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-30 15:52:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยน",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0251",
        "internalSerial": "3005100577",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rซ่อมหัวกระพ้อถั่วเม็ด Extruder",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-26 10:58:11",
        "remark": "กระพ้อเข้าถังเตรียมบด(นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:25:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "สีข้าง",
        "solution": "ชิมกะพ้อใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0252",
        "internalSerial": "3005100088",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R.เปลี่ยนPulley ของ Blower AirJet Hm#1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-26 11:03:28",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-20 08:56:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ร่อง pulley เดิมสึก",
        "solution": "เปลี่ยนpulley ใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0253",
        "internalSerial": "3005100088",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R.เปลี่ยนPulley Blower Air Jet Hm#3",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-26 11:09:09",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-30 15:52:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ร่องของ pulley สึก",
        "solution": "เปลี่ยนpulley ตัวใหม่ ทั้งขับ และตาม",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0254",
        "internalSerial": "3005100049",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยน Sprocket",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-26 11:11:29",
        "remark": "เชนใต้ไซโลไลน์เก่า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-02 08:48:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยนอ่ะใหล่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0255",
        "internalSerial": "3005100072",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R.เปลี่ยนPulley Blower Air Jet Hm#1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-26 11:12:44",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-20 08:55:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ร่องpulley สึก",
        "solution": "เปลี่ยนpulley ใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0256",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "R.เปลี่ยนซีลคอปั๊มหล่อเย็นPl2",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-26 11:21:10",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0257",
        "internalSerial": "3005100726",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "Pm บอยเลอร์ 5-8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-26 11:27:18",
        "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0258",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.เปลี่ยนน๊อตยึดฟีดโคลนPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-26 11:35:11",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0259",
        "internalSerial": "3005100736",
        "toolName": "Furnace",
        "problem": "Rแผ่นลิ้นกั้นเชื้อเพลิงเตาเผาบอยเลอร์ 8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-26 11:40:16",
        "remark": "เตาเผาหม้อไอน้ำ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-10 08:49:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เสียรูป ปรับตั้งไม่ได้",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0260",
        "internalSerial": "3005900005",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "R ซ่อมรถตัก E2",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-26 11:43:46",
        "remark": "รถตัก เบอร์ E2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-06 15:08:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนไดสตาร์ทแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0261",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.เปลี่ยนแวลิงปั้มเม็ดPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-26 11:51:28",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-09 10:26:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แวริงสึก",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0262",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-101",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมท่อลงถังไซโลหินแป้ง\nรั่วมีวัตถุดิบออก",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-26 11:57:35",
        "remark": "ถังไซโลหินแป้ง 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0263",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.เปลี่ยนน็อตล็อคเค้มปั้มเม็ดPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-26 14:47:05",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0264",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.เปลี่ยนสปริงล็อคน๊อตปั้มเม็ดPL3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-26 14:50:10",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0265",
        "internalSerial": "3005100711",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "R วาล์วโบลดาวน์ บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-26 17:31:06",
        "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-10 08:47:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลี่ยนชุดวาล์วตัวใหม่",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0266",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบกล้องวงจรปิดตาชั่ง",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-27 09:21:31",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-28 16:01:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ของเก่าสายหย่อนและโดนเกี่ยว",
        "solution": "เดินแนวท่อใหม่แล้วติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0267",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งปลั๊กไฟโกดัง B6",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-27 09:26:03",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0268",
        "internalSerial": "3005-27-126-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงเมนไฟแสงสว่าง extruder",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-27 09:27:00",
        "remark": "ห้องควบคุมเครื่องนึ่ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0269",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "CO.เปลี่ยน Die Clamp PL2",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-10-27 10:42:35",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-06 09:18:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไดน์แคล์ป สึก",
        "solution": "เปลี่ยน อะไหล่ใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0270",
        "internalSerial": "3005100981",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมสกรูฝุ่นหลังซองอบ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-27 14:00:01",
        "remark": "สกรูฝุ่นซองอบตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 13:26:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เปิดปิดยาก",
        "solution": "ทำหูใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0271",
        "internalSerial": "3005100299",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "R.เปลี่ยนลูกบี้ปั้มเม็ดPL4ตัวที่1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-27 14:15:41",
        "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0272",
        "internalSerial": "3005101112",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "R.เปลี่ยนลูกบี้ปั้มเม็ดPL4ตัวที่2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-27 14:17:23",
        "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-01 09:31:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0273",
        "internalSerial": "3005100711",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "R วาล์วเฮดเดอร์ 5 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-27 15:20:51",
        "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0274",
        "internalSerial": "3005100726",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "R เซฟตี้วาล์ว เฮดเดอร์บอยเลอร์ 8 ตัน ",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-27 15:21:48",
        "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-10 08:45:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รั่วซึมที่หน้าแปลน",
        "solution": "เปลี่ยนปะเก็น",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0275",
        "internalSerial": "3005-31-000-00-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งรอกยกของยานยนต์ ",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-27 15:23:50",
        "remark": "โรงซ่อม",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0276",
        "internalSerial": "3005100196",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "CO.เปลี่ยนเลคคูเลอร์ปั้มเม็ดPL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-27 15:58:05",
        "remark": "CONDITIONER PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0277",
        "internalSerial": "3005100407",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "Rแจ้งซ่อม hopper ลง เฟ๊กบล็อก ทางเท C1 ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-27 16:22:47",
        "remark": "ขาแยก Rotor cleaner , กระพ้อทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0278",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rงานซ่อมโครงสร้างรับ Hopper ถัง D104",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-27 16:59:28",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D104",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0279",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rงานแก้ไขจุดรั่วไหลฝาถังไซโล D101-D104",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-27 17:04:12",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D101",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 09:44:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ทำใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0280",
        "internalSerial": "3005100981",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมฝาฮอปเปอร์สกรูฝุ่นซองอบ",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-28 08:31:34",
        "remark": "สกรูฝุ่นซองอบตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-24 14:46:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝารั่ว",
        "solution": "แก้ฝาใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0281",
        "internalSerial": "3005101014",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมตัวค้ำโซ่เชนไบโอฟอสถัง 1,4",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-28 08:35:38",
        "remark": "เชนใต้ถัง Biofos (ถัง1,ถัง4)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 14:12:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ทำตัวตั้งโซ่",
        "solution": "ทำตัวตั้งโซ่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0282",
        "internalSerial": "3005101102",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมตัวค้ำโซ่เชนไบโอฟอสถัง 2,3",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-28 08:38:03",
        "remark": "เชนใต้ถัง Biofos (ถัง2,ถัง3)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 11:01:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ทำตัวตั้งโซ่",
        "solution": "ทำตัวตั้งโซ่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0283",
        "internalSerial": "3005101103",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมตัวค้ำโซ่เชนไบโอฟอสถัง 5,6",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-28 08:39:22",
        "remark": "เชนใต้ถัง Biofos (ถัง5,ถัง6)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-31 11:00:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ทำตัวตั้งโซ่",
        "solution": "ทำตัวตั้งโซ่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0284",
        "internalSerial": "3005101086",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R.เปลี่ยนPulley Blower Air  Jet Hm#1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-28 08:55:31",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0285",
        "internalSerial": "3005101086",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "R.เปลี่ยนPulley  Blower Air Jet Hm#2",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-28 09:03:26",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-20 08:54:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ร่อง pulley เดิมสึก",
        "solution": "เปลี่ยน pulley ตัวใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0286",
        "internalSerial": "3005100641",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยนฉากรับใบเชนออกกระพ้อB6-B ท่อน2",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-28 09:25:02",
        "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-B ตัวที่ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-02 08:54:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยนฉากรองเชนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0287",
        "internalSerial": "3005100642",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rเปลี่ยนแมงกานิสเชนออกกระพ้อB6-B ท่อน3",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-28 09:26:36",
        "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-B ตัวที่ 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 15:55:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตัวรับสึก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0288",
        "internalSerial": "3005100411",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rซ่อมท่อออกกระพ้อทางเท C1\nรั่วที่แม่เหล็ก",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-28 09:45:49",
        "remark": "กระพ้อทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-02 08:57:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แม่เหล็กรั่ว",
        "solution": "ใช้เหล็กปะใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0289",
        "internalSerial": "3005100595",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "“R. เปลี่ยน pulleyของBlower cooler Extd. “",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-28 10:36:01",
        "remark": "ไซโคลนคูลเลอร์ Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0290",
        "internalSerial": "3005100577",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "R. เปลี่ยนสายพานกะพ้อถั่วเม็ด",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-28 10:37:38",
        "remark": "กระพ้อเข้าถังเตรียมบด(นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 13:27:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานครบอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนสายพาน",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0291",
        "internalSerial": "3005100032",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "I.ปรับปรุงตัวล็อกให้เป็นแบบมือหมุน(แบบเก่าล็อกไม่อยู่วัตถุดิบรั่วไหล)",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-28 11:13:46",
        "remark": "เชนหินแป้ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-19 10:26:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ตัวล็อคอันเก่าปิดไม่อยู่",
        "solution": "เปลี่ยนตัวล็อกให้ม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0292",
        "internalSerial": "3005100835",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมสกรูเกลี่ยในถัง D105 \nล้อกลางไม่หมุน",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-10-28 13:59:38",
        "remark": "สกรู SWEEP AUGER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0293",
        "internalSerial": "3005101113",
        "toolName": "Travelling Chain Grate",
        "problem": "Rเปลี่ยนใบเชนเกรท เตาเผาบอยเลอร์ 8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-28 14:39:53",
        "remark": "เชนเกรทบอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0294",
        "internalSerial": "3005100339",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "Rซ่อมชุดเก็บตัวอย่างหัวบรรจุ 2",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-28 14:46:43",
        "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 16:13:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "กระบอกสูบไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0295",
        "internalSerial": "3005100315",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "Rซ่อมชุดเก็บตัวอย่างหัวบรรจุ 1",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-28 14:47:23",
        "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0296",
        "internalSerial": "3005100316",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "R ซ่อมตัวหนีบถุงบรรจุหัว1",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-28 14:48:01",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0297",
        "internalSerial": "3005100340",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "R ซ่อมตัวหนีบถุงบรรจุหัว2",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-28 14:48:50",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0298",
        "internalSerial": "3005100089",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "Rเปลี่ยนมอเตอร์ blower HM3",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-28 14:51:34",
        "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์เครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 16:00:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ค่าความเป็นฉนวนตำ่",
        "solution": "เปลื่ยนทอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0299",
        "internalSerial": "3005100259",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "Rซ่อม flow steam Pl#3",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-28 14:52:26",
        "remark": "CONDITIONER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 19:04:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC15",
        "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ไม่ทำงาน",
        "solution": "ปรับปรุงการทำงานใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0300",
        "internalSerial": "3005100733",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "Rติดตั้งโคมไฟอินฟาเรดสายพานบอยเลอร์ 8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-10-28 15:11:33",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิงใต้ฮอปเปอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0301",
        "internalSerial": "3005100493",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Rเปลี่ยนสาย motion กระพ้อ D105-D106",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-28 15:28:41",
        "remark": "กระพ้อไซโล D105,D106",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 16:14:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สายไฟขาด",
        "solution": "เปลื่ยนสายไหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0302",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "Rซ่อมฟีดชู้ดอัดเม็ด3",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-28 15:28:47",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-29 19:01:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "รอยเชื่อมแตก",
        "solution": "ตัดต่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0303",
        "internalSerial": "3005100443",
        "toolName": "Counterflow Dryer",
        "problem": "Rเปลี่ยน level ซองอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-28 15:30:10",
        "remark": "ซองอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0304",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-012",
        "toolName": "Building",
        "problem": "แจ้งติดตาข่ายกันนกเข้าทางขึ้นโกดัง B1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-28 15:38:38",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0305",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมเสาใต้โกดัง B6",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-28 15:40:03",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-11 09:05:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เนื่องจากความชื้นเข้าไปในคอนกรีตทำให้เหล็กโครงสร้างขึ้นสนิม และบวมจนดันผิวคอนกรีตแตกออกมา",
        "solution": "ทำการสกัด และขัดสนิมของเหล็กที่สนิมยังกินไม่ลึกออกให้หมด ส่วนที่กินลึกก็ตัดออกแล้วเสริมเหล็กใหม่  ตีแบบเทคอนกรีตโดยรอบของเสา",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0306",
        "internalSerial": "3005-21-121-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Rงานปะท่อและ Hopper ไลน์ทางเท C1\n\n",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-28 15:44:45",
        "remark": "ไซโล 1 รับวัตถุดิบ (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 08:59:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว\n",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0307",
        "internalSerial": "3005100443",
        "toolName": "Counterflow Dryer",
        "problem": "Rสอบเทียบอุณหภูมิซองอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-28 16:12:17",
        "remark": "ซองอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0308",
        "internalSerial": "3005100196",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "CO.เปลี่ยนปาเก็นเข้าหน้าแปรนตัวปรับแรงดันปั้มเม็ดPL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 08:34:11",
        "remark": "CONDITIONER PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0309",
        "internalSerial": "3005100259",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R.ซ่อมเพลาคอนปั้มเม็ด3อาหารรั่ว",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 09:12:29",
        "remark": "CONDITIONER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0310",
        "internalSerial": "3005100660",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "PMเครื่องปรับอากาศห้องพัสดุ",
        "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "informDate": "2020-10-29 09:25:25",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องพสดุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 11:02:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0311",
        "internalSerial": "3005100020",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "PM.เครื่องปรับอากาศ room1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 09:58:57",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:12:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0312",
        "internalSerial": "3005100021",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "              \n\nPM เครื่องปรับอากาศห้องไฟฟ้า ROOM 2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 10:01:59",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:01:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0313",
        "internalSerial": "3005100022",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "                                                             \nPM เครื่องปรับอากาศห้องไฟฟ้า ROOM 3\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 10:06:18",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:03:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0314",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-015",
        "toolName": "Building",
        "problem": "                                                              \nPM เครื่องปรับอากาศห้องปากถังชั้น4\n\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 10:19:09",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปากถังชั้น 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:35:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0315",
        "internalSerial": "3005100019",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "                                                             \nPM เครื่องปรับอากาศห้องบรรจุ\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 10:21:14",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ ห้องควบคุมหัวบรรจุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:09:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0316",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-006",
        "toolName": "Building",
        "problem": "                                                           \nPM เครื่องปรับอากาศห้องปล่อยไซโล\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 10:24:55",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:04:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0317",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "                                                             \nPM เครื่องปรับอากาศห้องอัดเม็ดชั้น3\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 10:31:19",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องอัดเม็ด",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:55:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0318",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-016",
        "toolName": "Building",
        "problem": "                                                             \nPM เครื่องปรับอากาศห้องServerชั้น3\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 10:33:28",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้อง Server ชั้น 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 09:57:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0319",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-012",
        "toolName": "Building",
        "problem": "                                                           \nPM เครื่องปรับอากาศห้อง ENZ\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 10:41:00",
        "remark": "ห้อง Enzyme",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0320",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "                                                             \nPM เครื่องปรับอากาศห้องฆ่าเชื่อตึกผลิต\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 10:49:45",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:21:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0321",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-012",
        "toolName": "Building",
        "problem": "                                                             \nPM เครื่องปรับอากาศห้องENZ\n\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 13:08:33",
        "remark": "ห้อง Enzyme",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:20:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0322",
        "internalSerial": "3005100196",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "R.เปลี่ยนประเกนสตีมPL1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-10-29 15:32:44",
        "remark": "CONDITIONER PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-16 14:33:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ประเก็นรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนประเก็นใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0323",
        "internalSerial": "3005100220",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "I ทำฝาเปิดปิดแบบง่าย",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-10-29 15:48:59",
        "remark": "เชนไปไซโล 12 ถังช่วงที่ 1 (PL 1,3)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-10 11:27:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมเปิดยาก",
        "solution": "เปลี่ยนตัวล็อกใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0324",
        "internalSerial": "3005-11-113-01-016",
        "toolName": "Building",
        "problem": "I.ซ่อมไฟแสงสว่างบริเวณถัง16(ไม่ติด)",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-29 19:32:17",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 16",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0325",
        "internalSerial": "3005100316",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "PM. หัวบรรจุ#1",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-29 20:01:12",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0326",
        "internalSerial": "3005100340",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "PM.หัวบรรจุ#3",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-29 20:02:20",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0327",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมรั้วไม้ข้างห้องน้ำห้องประชุม 2",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-10-30 08:20:42",
        "remark": "ห้องน้ำ ห้องประชุม 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 10:38:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แตกหัก",
        "solution": "เปลียนใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0328",
        "internalSerial": "3005100591",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องควบคุม extruder",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-30 09:20:38",
        "remark": "เครื่อง Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-24 15:03:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0329",
        "internalSerial": "3005100591",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "R สอบเทียบอุณหภูมิ extruder",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-30 09:21:44",
        "remark": "เครื่อง Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0330",
        "internalSerial": "3005-27-126-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องควบคุม extruder",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-10-30 09:24:10",
        "remark": "ห้องควบคุมเครื่องนึ่ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-24 14:44:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0331",
        "internalSerial": "3005101057",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ทำประตูปิดเปิดด้านหน้าสายพานจ่ายตรง",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-10-30 09:50:05",
        "remark": "รางสายพานจ่ายตรง อ.ส.ร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-07 09:01:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีประตูกัน",
        "solution": "ทำประตู",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0332",
        "internalSerial": "3005100397",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องควบคุมอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-30 10:10:49",
        "remark": "แอร์ห้องไซโลอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-14 13:22:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "แอร์สกปรก",
        "solution": "ล้างแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0333",
        "internalSerial": "3005101088",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "R.ติดตั้งกระปุกหยอดน้ำมันออกบด2",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-10-30 13:12:38",
        "remark": "สกรูใต้เครื่องบด2 (ตัวที่2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-10 11:25:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีตัวหยอดน้ำมั",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0334",
        "internalSerial": "3005-11-111-07",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Iซ่อมเปลี่ยนตัวล็อคฝาเชนใต้ถังไบโอฟอสตัวที่1-2-3เป็นแบบเปิด-ปิดเร็วด้วยครับ(แก้จุดเข้าถึงในstep3)",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-30 14:41:53",
        "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0335",
        "internalSerial": "3005-11-111-07",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Iซ่อมติดไฟบอกสถานะการเปิด-ปิดของสไลค์ใต้ถังไบโอฟอสถังA1 -A6ด้วยครับ(แก้จุดตัดสินใจยากstep3)",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-30 14:45:46",
        "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0336",
        "internalSerial": "3005-11-111-07",
        "toolName": "Building",
        "problem": "Iซ่อมทำvisual controlวัดความหย่อนของสายพานมอเตอร์เชนใต้ถังไบโอฟอสตัวที่2-3(แก้จุดตัดสินใจยากในstep3)",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-30 14:47:38",
        "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-07 15:15:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0337",
        "internalSerial": "3005100612",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Rซ่อมติดตัวล๊อกฝาเชนใต้โกดัง B1(เชน11)",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-10-30 14:51:02",
        "remark": "เชนใต้โกดัง B1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF102020-0338",
        "internalSerial": "3005-11-113-02-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "I.ปรับปรุงเพิ่มความยาว high level bin จาก 3เมตรเป็น 6เมตร (วัตถุดิบลงไม่หมดไลน์ลำเลียงมำให้อุดตัน)",
        "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก",
        "informDate": "2020-10-30 16:12:03",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]